［藍絲無私分享］接種36小時

依家啲藍絲又要信政府又要屌政府
係咪精神分裂？

等睇佢打第二針

應該等唔到

去日本？你個漢奸賣國賊。
愛國當然返中國！